點様可以😘老細

因為我人工高(工場內）老細縮皮炒咗幾個伙記包括我丶而家叫大陸廠D工人每星期一至六系香港門市幫手丶想老細（坐）有咩計！一一一一一已打Email去入境處成年丶鄀冇人處理、考慮報蘋果🤫

東張西望，蘋果啦

上鏡都有得諗

有冇試過舉佈成功，成日見oncc報只識拉D裝修或者洗碗

可唔可以寫好d

系令壽堂

都系想引人入黎

長眠中